成日聽人講double may double may 其實係咩黎

有無人可以話我知

大波妹

十月

October

撞

可以解大波又或者佢大支野，啲人話佢double may即係佢好大支野/大波

大波妹諧音

1.3 教育界愛丁堡

*不捉鬼
屌狗一時爽 勇武少一人

加入工會 全民三罷
⚠️工會大全⚠️

⚠️Group List⚠️

頻道
FB
IG

Is me